號外）葵芳新都會女廁大饑荒

各位去葵芳新都會，葵涌廣場嘅絲打們，因為廣場裝修緊，所以出門前好柯哂啲屎屎尿尿啦，如果唔係佛誕先有得屙

利申：巴，男廁暢通無阻

推下

輕輕推高